請罷玩騰訊玩戲

大家唔好再玩騰訊d遊戲，仲要課金，星矢醒覺，食雞等等，大家睇清楚先玩啦

即係咩game都唔好玩